[驚天大秘密] 原來外星已經開始緊文化侵略

琴晚肚餓去廚房果時見到2隻外星人傾緊計，比我偷聽左個秘密。
原來外星人試緊偷走人類既文化，
例如:「囧」呢個字，我10年內未見過有人用，外星人提起我先記得

啱啱收到電話話佢地陣黎接我走，仲話呢個post已經比佢地整到隱形左，之後會整走呢個post

鐘已㩒 再見了各位巴打